一場武肺 累到巴塞咩都無哂

睇到美斯終於出走既新聞有感而發... 一切都要由武肺既停賽開始講起

原本一路排緊第一
照原本賽程咁踢 體力上逐場計點都捱到季尾有冠軍
點估到長時間既疫情停賽換黎係只對皇馬有利既馬拉松式賽期

而所謂可以換五人既新措施 亦係益晒啲皇馬 試問巴塞換五個同皇馬五個邊個勁大家心知肚明
一路連串既打擊加上歐聯八強拜仁8:2 巴塞 可以講係抆走埋巴塞保命既最後一根稻草
最終痛失美斯蘇9亦係巴塞
本來想用歐聯冠軍既榮譽留住美斯既希望亦都落空

換黎朗奴高文微乎其微最多為巴塞清功臣 陸續留唔住球星
留唔到美斯 仲要額外比錢簽人去增加兵源幾線作戰打一個下季無機會贏到既西甲
巴塞真係要完了 今次無得救等降班了 武肺真係多得你唔小

廢就廢啦 搵藉口

想死 本身拖長黎踢 對王老將都舒服好多

唔係痛失美斯蘇9好唔好
有睇新聞都知係呀蘇係被趕落台
唔好賴撚哂肺炎先
你季中第一 唔代表可以跑到最後
巴今年和幾多輸幾多有冇計過
換五個又有咩問題？
照你講法咪
即係沿用返同一班人打到季尾就拎冠軍？
而皇馬有得換人所以對佢地有利
你巴成個戰術已經圍住美斯 買既人都係呢種戰術
板凳深度唔夠人黎就係問題
而唔係人地有得換五個 你冇得換丫嗎

總結：巴問題係成個球會上下問題 唔係武肺問題
同埋你成篇野自相矛盾又唔知你講乜

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

所羅門傻西黎

筆者唔係我

換5個對皇馬有益？
作為皇馬迷，我聽得最多既就係成日屌施丹唔肯換人

你開po都唔係你 又唔講清楚轉貼
痛乜撚嘢失 明明係球會開人刀
仲有巴成半隊正選過33歲以上
你同我講夠體能完季？

痛失啦 唔係肺炎唔會變成咁

冇得咁講，美斯走係好可惜，但對所有球隊都係公平，冇話邊隊著數D，除非你成隊波確診

唔公平啦

癡線 樓主鬧武肺上面都咁多人屌 咁多五毛？

擺明針對我啦 我今日底褲都著黑色支持 仲屌我

因為咁巴塞少左一場歐聯反cup

唔係啦 佢地大陸網軍 見武肺兩隻字就發晒癲你下次講美肺算

我本身想叫美國朋友投侵侵 以家拜登算

樓主冇事就叫美國肺炎
有事就叫武漢肺炎

我黃到 有事就叫武肺 無事先叫美肺

班友冇性的 為咗反我哋巴塞咩都做得出 勁唔理性

黃唔係啲咩值得自豪嘅事

完就唔會完嘅
都係時候換血啦

應該自豪啦 香港 8個入面得2 個係黃 我竟然係其一 少數派

未停賽之前巴打晒兩次皇都未贏過
兩隊長期相差唔過三分